{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024343?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 캐리비안리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約する人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 当該ペンションを除き、ペットと一緒に利用することはできず、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は許されません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプIPTV/WiFi、プールなど多様な利用施設があり、各施設の利用時間と注意事項を確認して利用することができます。 ペンション内に駐車できるスペースもあり、台数は50台以上可能です。 近くの観光地にはパームカミレ、砂浜海水浴場、ジュラシック博物館、安眠島自然休養林、永木港などがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数で予約をする場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約する人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "当該ペンションを除き、ペットと一緒に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違って表示された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "利用施設には何がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプIPTV/WiFi、プールなど多様な利用施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車できるスペースもあり、台数は50台以上可能です。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの観光地にはパームカミレ、砂浜海水浴場、ジュラシック博物館、安眠島自然休養林、永木港などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 727
    }
}